老豆搵仔: 有人問我，破壞連儂牆嘅廢佬點算好

老豆搵仔:
有人問我，破壞連儂牆嘅廢佬點算好
梗係印佢街招貼佢上去
小小法律提醒：只要你張街招冇刑事恐嚇/誹謗 之類嘅成份，就唔會犯刑事
只可以由食環捉你
大不了罰錢了事
即係同你貼memo紙一樣
整個廢老牆表揚下佢哋都好

又浮誇？

入面有教點救連儂牆

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

我就會講，但是無人來